### ЗАДАЧА
* Напишите класс на языке PHP, реализующий четыре арифметических действия над комплексными числами. Напишите модульные тесты к этому классу.

### НАСТРОЙКА И ЗАПУСК
* `composer install`
* `php tests/complex_class_test.php`

### АВТОР
* Шатров Алексей Сергеевич <mail@ashatrov.ru>